我宣佈今日812機場運動失敗

下次真係唔好咁易走好冇
其實好多考慮因素留多陣諗一諗就可以秒破
例如冇可能6點清場因爲重有航班未到港
依加離港航班再次恢復
狗又唔見隻
再加上我地根本冇衝擊冇暴力
依加都重好和平
冇清場嘅理由
冇錯黑警依加咩都唔理咩都敢做
但唔會蠢到有旅客都放tg掛

我唔係屌大家
我都重係機場
亦都唔係叫大家一定要依加翻嚟
只係下次
求下你地

停一停 諗一諗
我見到一批直頭人地話走
就真係咩都唔諗就執袋走人
懇請大家吸取今日嘅教訓

黑警還眼
五大訴求 決一不可
光復香港 時代革命

Push

冇分化，冇指責，只係下次真係可以諗得周詳啲先散